[Oppo] 有冇巴絲用Oppo R9s

成部iPhone咁款
但平過薄過輕過Plus
鏡頭又正
有少少心動
求巴絲俾下意見

利申 用開iPhone
不過iOS 11好柒
想轉投an機

an版iPhone

你唔諗埋r11?

支那機

有乜大分別
我見依部平啲輕啲

我原本都麻麻地支那嘢
但真心啲規格幾好
Apple又愈來愈收皮

利申 以事論事

前排去泰國賣廣告賣得好勁
不過唔建議 除非貪平 有錢換htc仲好

oppp呢部東南亞好鬼賣得

我記得係今年年頭銷售量第3

r11 新出既 CPU 同 鏡頭都升級左， 前排上中陸幫巴打們整機個陣試過真機，邊行路邊影機都好清

仲有佢個color OS好似內置左個漫遊數據服務，係入面比錢去到其他國家都上到網，實際唔太清楚點用

但部機基本上抄IOS抄得好離譜

重點係性價比高

就係貪佢抄iOS介面
但就咁睇落同R9冇乜太大分別

r9s 同 r9 差個幾百 梗係r9s

賣廣告賣到黎連登
呢間垃圾公司大陸都出晒名賣貴價垃圾，高價低配，係捨得掉錢去賣廣告請泡菜狗代言，呃啲工廠妹腦殘妹買
仲講性價比

又岩喎

我真係睇唔透 r11 用s660 係賣2999

op5用s835 又係賣 2999

究竟係oppo賣貴，定op賣平

想了解下都叫賣廣告

你#9 話性價比高